油尖旺封鎖區 處處要檢驗

口水鼻涕撩出嚟化驗

近一百零萬被困屋裏面

一天咒罵了醫管局百遍

月光光月月光光？

金毛玲

樹尼尼樹樹尼尼

油尖旺封鎖區 染病最輕易
看污水走遍管渠全幢有事
最緊要別圍住要返工的勇士
要跟成班黑警隻抽一次

預備要治療
仲要無疫苗
新冠肺炎確診者幾億起跳
不過得中國好少

新咩冠咩肺咩炎

「武漢」唔啱音

巴打有無好提議？

封鎖區個鎖都唔啱音

新冠個冠其實都唔啱音
轉做新種就啱